羅美路老婆怒斥曼聯：放他走！尊重他一次吧！

轉會窗已關閉，但是曼聯門將羅美路（Sergio Romero）仍舊沒有離隊消息，羅美路妻子艾麗婭娜則是在社交網絡炮轟曼聯。

艾麗婭娜寫到：「羅美路為他的球會已經竭盡所能。曼聯最近一座獎盃也是和他一起舉起的。他幫助球隊4次攻入決賽或是4強，現在他卻被扔在後備上，看著一切遠去。現在他們該把機會還給羅美路，讓他離開了。尊重一次他吧。」

目前羅美路已經是曼聯的第三門將，而此前有消息稱愛華頓有意簽下羅美路。

羅美路其實幾勁
嘥晒